（都市傳說）戒煙之後好快死

老一輩果d成日都話身邊有朋友食左幾十年煙
尼古丁入晒血同細胞
一戒煙之後果d人都過幾年就死左
到底係唔係真呢

吸煙班老嘢聽日就死